
                      peliculon! hacía ya unos cuantos meses que no disfrutaba tanto de una buena pelicula en el cine, creo que desde mad max.
En esta nueva pelicula de terminator, me ha hecho recordar mucho las primeras, y swarzenegger genial como siempre, y el resto de reparto fenomenal tb.
Recomendada 100% si viste las anteriores de termimator.
        
            